牧師：理大已經無任何人

留意到多日發現不到人
食物亦原封不動
確實指出理大已經無人

警察收隊未？

未

咩呀明明仲有手足拍片

呢家ＬＩＶＥ緊

入面有秘道自出自入左好耐

希望好多人有隨意門返晒屋企

靜靜地講
就黎會解封架喇

無人都可以牽制到大批警力
popo今次中計

唔通自閉都要話你知咩

走曬啦
傻鳩popo

空城

係，冇人啦，警察麻煩即時撤離

佢哋話好多手足用自己方法走咗

其實真係唔知幾時會冇哂人

空城計
你班on9仲on99企係出面咁多日

無人咪由撚得佢地圍 最好一直咪撚收隊
成班流浪狗晚晚罰企食西北風

梗係啦
開頭咁多人一齊走就比人發現
之後得返唔多逐個逐個溜夜走咁易比你發現到咩

一早無曬人啦 係幾千隻曱甴on撚鳩守住個空城

靜啦

幫手塞左紅隧咁多日

文宣請準備

所以班狗真係戇鳩，獨守空房

岩岩搭車經過
周圍咁少防
走咗都唔知啦

靜啦 入面仲有好多人

空城計

[member]其實一早冇晒 公布啲片幾日前拍定[/member

Popo快啲入去啦

咁又係！其他地方開花先！

冇人
從來都冇人

On9仔幫手封路

由頭到尾都冇人

原來沒有
從來都沒有

原來沒有 從來都沒有

一早走曬啦，撚你地班狗咋

浪費警力

喂做咩一齊唱

老實講
走曬又話你知咩傻鳩黑狗

條片一早拍又要話你知咩

你收隊我咪唔圍囉

唔入正衰仔，正PK

100萬題目～靜靜雞靜啲定係靜雞雞靜啲呢

推

理大無人POPO快解封撒退

日日圍好呀，圍多幾個月㖭啦

由頭到尾得三個人，廚房佬，市民代表同學生代表

結婚啦

黑警慣咗射空氣

記者黎

屌你收聲啦 無人呀

水是我開的

Yes, fced

叫連仔del啦 靜靜雞唔得既

個牧師同條好藍feel
仲要黑警call入去

有人係裏面wo

不了

fc?

個臭閪把口好賤

袁師母話除左個兩位，都無人跡

收聲啦

唔信

push

咁Popo快啲撤

朋友講早兩日根本無差佬，想走既都應該走哂

日日封路Popo壓力好撚大（非洗白）
由第一日全部經過既路都封晒
隔兩日開番條 隔兩日開番條
由第一日過百狗不停巡
到今日得番一兩隻曬太陽吹水
佢根本冇可能以第一日個陣容keep咁耐
但入面既手足心理壓力係外人好難體會
希望唔好做咩傷害自己既事

又唔可以衝入去搜
又唔知有無人

已經走晒，咁就快撚啲解封紅磡條車路畀返人用呀

一早走哂喇 班狗唔知喺到做乜鳩

唉好撚豬

無人呀 傻鳩POPO

無人喇

恐怖分子攻入大學入面，就會知有冇人
向全世界示範咩叫「攻打大學」

冇就快撚d開返啦屌

未係,理大師生應該自己同揾人入去清理執拾,準備開學生活啦.
該區議員快D同警謊商議,開返D路,咪阻住人返工揾食.

呢句嘢有冇source？

屌你唔好爆出黎

一早知啦

無人啦，快d開番紅隧同漆咸道南啦

豬隊友

撚曬狗

可能想呃ot先係咁守

走晒喇仲唔解封 黑警唔好諗住厄OT

廚房佬講明佢會係最後一個走

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

仲咩爆出嚟啫

咪亂吹
仲有人架
支持警方嚴正執法繼續圍城

守撚左成個禮拜
但係我想講一早走哂
有無發覺幾日都話有30人
呃9你地咋傻鳩popo

屌你巴打，叻唔切咁

我眼見都真係冇哂人

點會冇人，你咁樣fake外界，入邊手足死左都唔知發生咩事啦。真係多得你唔小

話冇人就冇人啦

咁多野講

咩呀 大把人喎 繼續圍poly 啦

收到風 仲有十零個wor

我信 唔怪得廚房佬都走

加密

[member]屌你咩加密都唔識[/member

真 尋日經過成條線 得兩個防暴

一定係 所以可以撤警

係 所以佢一走 我就知手足走晒

PoPo，你太無能了。你以為理工大學真的有那麼多人留守？其實都是我一個人扮的，不然我再換個裝扮自出自入給你看。

咪嘈啦 都冇人 班popo仲唔收隊 cls浪費警力 收隊啦 冇人係入面

[member]唉屌我都衰咗[member]

你收隊我味唔圍囉

乜叉都走晒啦。

廚師走咗，跟著其他人都走哂。只係大家用咗唔同出口。

已經掘咗條隧道出嚟,自出自入

唔準搭我膊頭

做咩爆出來 等班黑警係到9企下

人？有！社工同記者囉。

[member]屌你 係咪咁都唔明
就係唔想話比佢地知入面仲有人
所以扮冇人呀[f/member]

[member]李超人係起M core個陣一早設計左秘道架
你估叫李嘉誠樓真係咁簡單咩[/member

唔係喎 有朋友收到風入面仲有成百人等緊警狗防線最弱最少人個一刻再塞返紅隧喎

老老實實
如果理大話無哂人
警犬就無理由入去
被迫要解封
可惜有個仆街校長

淨係見閘口隧道口樓梯口之類位置得兩三隻
其他位差唔多全空

佢又夠膽開返加士居道同漆咸道南
咁咪易走左好多

Old news黎
一早知裏面已經無人啦
等班狗圍到世界末日撚狗好開心

妖 踢爆手足招空城計

全部走晒好耐啦, 想撚下狗唔通又要講到明咩

理大無任何人喇，收隊啦好嘛

你以為自己好人好多？
不過我都唔係好你好多

你仲撚閪鳩啦，你喺入面咩？你知有人？
牧師喺入面話無就無啦

你咁惡做乜呀

屌
拉

收隊啦 黑警
阻撚住晒條路
阻住市民返工呀

由班狗繼續企下先啦 屌

最後個批星期日已經特登出左黎投票
乜popo仲圍緊poly咩

靜啦 垃圾

你地成日蛇王果d自己知啦
晚晚十幾廿人出出入入你地都訓哂見唔到啦

下
擺明助攻幫手塞紅隧

收到風仲有1個係面
你班狗一定要繼續守住
唔好俾人出到黎呀!

靜靜地贏唔得既

收到風 好似係真 可以收隊

我身邊識係理大被困嘅其實一早走哂，都唔明D狗圍乜

傻閪懵撚強
去守墳喇仆街

日前拍定㗎 同台慶一樣 玩狗

一早無曬人啦戇鳩

叫撚左你地唔好浪費警力架啦 又真係無浪費到

on9真係冇得醫

有人扮冇人
定係冇人扮有人

on9嘅只會係班狗

屌你靜啦 拉

巴打你好衰
但我鐘意聽

喂
佢地走左咪玩完
由佢地守啦
成班低智商
民意就像老二, 在popo的臉上打到啪啪聲

好，已人去樓空，仲重兵重圍理大黎做嘜

薛丁格的手足

你收皮啦

拉

要ot

泛民本土成建制派
保皇成少數反對派

mon po狗你咪估下入面仲有冇人囉
話你知你而家守唔守都死
繼續封紅隧啦柒頭

手足已使用妙麗攜帶的呼嚕粉離開

空城計封紅隧

借住個勢 收隊啦

呢個係大多數市民嘅心聲

守住都多鳩餘

我岩岩行左入去都見唔到有人

畀埋個下台階popo 佢都唔識做

一早用冥灘走晒 送緊貨啦

早就揾到校長室條秘道走啦
隨時出入都得

早兩日望下都少左好多人, 睇個款都係做下樣
有好多位可以走

任何仁？

唱首歌就結婚

Yes!

肯定會逐間房搵，反鎖左唔知會唔會爆鎖

靜靜地贏啦好嗎 無得入翻去搞記招大家開心咩

Popo要呃OT錢吖嘛

我頭先先係廚房食完野窩

廚房佬都走埋啦 你估仲有人咩
你估手足真係唔駛食野

係理蠢狗先繼續大包圍
不過仲好 拑制部份狗力係度

宜家係女廁痾緊屎

[member]靜靜雞贏 等班popo on99守空門[member]

多啦A夢用竹蜻蜓空降救手足

你唔搭我膊頭咪唔惡囉

最好圍兩年

無人啦
呃鳩班警狗ot咋死蠢

靜靜地贏.jpg

換左制服走閪晒啦

靜靜地咁贏唔得既…

冇改錯名
靜啦

用空城計又同你講啦喎

咪撚講
靜靜地贏唔得既

屌，講出嚟做乜，佢地走咗我地又要分薄啲人去塞紅隧知唔知好多手足已經好攰

跌入圈套

企撚到年初一都仲喺到

屌阻住我返學

你啲藍屍手足係入面？

靜靜地贏

就算有人 班POPO入去都冇咩可能搵到

收皮啦屌

根本無方法證實poly入面仲有無示威者
今次popo捉蟲入屎忽

下年sem 尾

班傻狗日日守個空城，仲以為民意逆轉，點知對撚住空氣打咗幾晚飛機

拉啦屌

我唔信

理大版空城計

我地人就走曬出去
重有區選做不在場證明
咬我食

由鳩佢圍到2046 lor

靜靜地係唔得既

已經走啦

咪係

佢自己都講明會留到最後一個等同學仔走晒先走

擺明扮野搲緊ot
話唔埋佢地交更就係黑衫同綠衫交換
兩邊瘋狂拎ot
我地啲人走撚曬

邊個負

班狗係門口食緊生命麵包同西北風！

爸爸呢

琴日行秘道入去諗住幫佢地加下油 見冇人就同班白警去左食下午茶

走咗la on9仔

傻閪mon po狗
廚房佬講明會最後一個走
自己諗下廚房佬走咗代表乜嘢

暗渡陳倉

唔收繼續攬炒

好想睇下尖東d 酒店收皮

支持

咪就係 唔駛食嘢咩
公布裡面無人 收隊啦

poly=新水塘

你唔惡我咪唔搭你膊頭囉

靜靜地贏啦

佢哋都無野做嫁啦，而家連一般罪案都唔理，日日企係條街借機打市民同抽女仔水

仆街咪爆出黎啦
等班狗守多一頭半個月啦

on9真係冇藥醫

屌你 日日用黎入去頂替d手足
唔好再講 當敵人處理

一早就半收隊啦
根本已經可自出自入poly

卑班狗罰企

呃OT呃到2020

如果真係無哂人就好了！即係話手足安全走哂

冇人啦

其實我有朋友星期四已經安全逃脫
逃生路線就唔講喇

有無人諗過萬一喺扮無人，其實班狗偷偷地入晒去拉咗人我哋唔知？

如果識人喺理大，而理狗撤完兩日都搵唔到，就一定要講出嚟

冇人啦冇人啦 仲唔收隊厄ot?

冇事呀嘛手足

Good evening sir!

即 時 解 封

我有朋友攞完物資又入番去

其實星期三都撤晒啦，得返廚房佬之ma

係popo on99仲圍落去，咁就圍死左禮義廉

識ge都知時空門走哂， 根本無人

刪post啦! 靜靜地贏唔得既！

我仲見到有手足

好多人未走架，靜靜地贏

咩事 你係咪專業五毛嚟

白痴popo又呃OT

阿sir你點知的

冇人啦入面 守空城做乜

豬隊友on99

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

傻炳仲以為自己好撚醒

仲有手足開緊POST

keep 住圍就keep 住停紅磡

Fake news收皮啦
入而面仲有好多手足嫁 救人呀

走晒啦 popo係到守咋嘛

圍撚到2047 !

留守到最後已成最大贏家
若然屬實 則成為最大贏家

你點知的

你咁大聲做乜呀

走左好耐 班狗on99

少年你太年輕了，你以為理工內真的有那麼多人留守嗎？其實都是我一個人來的，不然我再換個衣服發同樣的話給你看。

有人仲入面

真 - 空城計

傻鳩黑警仲日撚日守poly 正白痴

邊有學校唔比食煙架

黑警日日幫手和你塞

屌牧師做乜講出黎 靜靜地嬴一次唔得

你當我是藍屍吧
ok

班狗要入一早入撚左啦，入面幾十隻CAM點偷偷地

一沉百踩！呢個係我地一舉打低敵人既好機會！

哎呀 你班柒頭中計啦!

其實大家都知，依家係空城計之麻

未入到去都唔知仲有冇人

冇見到有片啦

靜

收到風走哂

間間學校都唔比食煙嫁啦

一班on9日日係出面罰企

成班傻閪賤狗仲係出面罰企
笑撚死人

有人呀真係 記得繼續圍 繼續封紅隧

popo快啲撤退啦

牧師係唔會講大話架！
我地一齊祈禱～

狗仔白企十幾日 俾人撚狗咁撚
唔係喎 真係狗黎

仲有人好撚多人 邊個話無

捉到一個中意係公海篤灰既傻仔

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

除非已確認犯了嚴重紀律問題被大學紀律委員會開會正式開除校籍，否則已交了學費的正常學生有權留在學校。因為大學已收了學生的學費，所以就算校長亦無權趕學生走。

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住尖東商廈/酒店/商場嘅人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。不要冒險出逃！

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被癲狗拉。身處理大的非學校人員萬一被捕時可話自己之前入去理大搵朋友但無辜被困。

下星期理工大學周邊應該會通返車可以行人了，到時黑警甴封路駐守嘅數目會大減。
留守嘅同學們在裡面最多住到過埋農曆年，我唔信理工大學下年一月底過完農曆年仲唔俾學生上課開學！

港共政權現在怕國際譴責連強攻入去理工大學都唔敢，更加唔敢餓死人，所以如果唔夠嘢食就提前一個星期前向外舉牌話入面唔夠糧食，要黑警俾醫護或記者帶糧食入去。
如果裡面餓死人或發生其他人道災難嘅話，柒婆就肯定要被國際通緝拉上國際法庭審判了，除非佢想成世留喺大灣區唔出去。

現時情況的確比較奇怪，實情係現時黑警甴在外面幫你們完成緊你地嘅目標「和你塞」，就是幫手塞住紅隧和紅磡尖東各條馬路，邏輯上佢地既是敵人又是隊友，所以你們好好在理大留守做好你們那崗位吧，外面塞路就放心交俾警甴去做

整理好理大校內環境準備長期留守，晚上可在校內開下晚會party鼓舞留守者士氣！

中曬空城計
popo係時候收隊啦

朋友嘅朋友嘅阿哥係入面，佢話其實晨早無曬人

屌你個牧師on9?咁都講

on9 仔 返屋企啦

唔驚喎條路冇可能封到
上次有幾個手足投完票再返入理大拖下班曱甴人手

一早走曬返屋企大教訓，係你班on狗係到守咋

係班傻鳩係到守咋嘛，一早走哂啦
我女朋友個妹前日先走，話係入面睇政府自封紅隧好撚好笑

區選未完架！ 一齊拎返屬於我地嘅8席！ 係8席阿！

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

真假都好 唔好放棄每一個手足

唔會呀 成日都期望poly既手足搵到路出嚟

傻仔 你班死差佬讀過Poly未
有山路走架

成班傻狗 仲on99企外面

索TG上左癮
日日黎索多啲呃OT

對家呃吓ot錢啫

班狗搵落台梯

del comment

班傻9對住個空城講返大陸食元素表飲啤酒我真係笑左笑埋右

早就走晒啦，都咁多日啦,要靜雞雞走人話都冇咁易，係得班弱智popo仲以為自己拎左王牌係度on撚99死守住，真係人蠢冇藥醫

今日先入左去做gym又出返黎，琴日仲同左frd入去打波。

黑警又騙OT錢。

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

可憐真。poly 學生冇得番學

有得計
仲有廿零個係入邊

今次終於靜靜地贏

屌你死黑警圍poly拎條紅隧黎玩
明明冇哂人
咁鍾意玩番屋企玩西隧啦 日日都好多車出出入份呀

點呀呀蛇

手足一早走哂啦

呃人工咋 鳩企鳩坐 每個月袋3皮

等班on9繼續圍理大

一早走曬啦

真係有好多人係到 仲唔執下環境咩
又浸水又一堆食物發臭

手足走得好

成班傻狗 做門口狗

靜靜地贏呀

感謝主

屌你老母 講出黎做咩撚 班狗咪調返軍力出去打街坊囉

神同大家講冇人，明唔明呀，聰明人，主係絕對誠實可靠嘅証人

其實依幾日佈防已經少咗好多
同啲fd已經出入poly幾次😂

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

成班傻西 一早無人 廚房佬都走埋啦

喂喂 不如你轉藍啦好嗎

你係入面？你點知

其實呢句仲衰

又中計

屌佢老母唔好講咁多 滕錦光帶人同傳媒入去搜索有冇人

Retweet
Poly canteen出現蛆蟲

Popo慢慢守 繼續封紅隧

你唔惡我咪唔撘你膊頭囉

走晒啦，poly 有秘道走

搞錯左，原來撘膊頭胰係食煙，惡你大聲

on9 咪由佢地自己圍飽佢囉 好似守門口咁守

門口狗走啦屌

認真，要走嘅都走埋

你唔會再搵到人

廚房佬講明最後一個走 我信佢

靜啦！有人又話你知咩！popo繼續守啊咪咁傻仔啊信佢地

屌靜靜地得唔得。拉。

搵人UP啲理大片繼續扮有人。

傻鳩警甴

想知而家每個出口都仲有狗守緊？

返九就食狗糧啦

我應該見到你 頭完入去做gym見到幾位巴

屌你咩
靜雞雞唔得既

[member]係咪咁就無人睇到我打乜[member]

牧師一定講真話，已經冇人！不需要再浪費警力！學校應該馬上接管然，之後教職員同學生可以返學，唔使急最緊要快！

其實走晒兩日架啦，撚狗啫

邊有人

響理大外面唱「肥媽有話兒」既人同我入黎

真係當抽老鼠曱甴？

究竟仲有冇人

衝出嚟以為自己好醒？

今日理大校方話接收番校園，被困人仕可走，但聽聞校方會先派人入去視察先，好有問題，會唔會中間有便衣差佬混入，一入去就捉人，大家提下班議員要小心

前排已經有人講d人靜靜雞走左啦

勁過孔明

黑警就鍾意補拍cctv

入去？
軟禁人地咁多日
好多都變咗孤狼 黑警落單一定無命

你當HK POPO流架？
食晒藥架喇，打不死呀

廚房佬都話佢會係最後一個走
佢出咗嚟
simple logic

#4 mon po狗， no sir

Dr Strange has entered the ring

收隊未 我地要理大一日遊

齊齊撚狗

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考

d片好耐之前啦

明教地道？

d人去晒邊？

廚房佬果然最後一個

紅隧凌晨5點開返喎
mon post狗你地點睇？

1. 警察怕死, 因為有 death trap 係防不勝防, 最大問題係 d 人走晒你先死, 真係搵鬼追究
2. 當初係諗住挾持民意, 所以先長春圍城. 問題係個反效果令美國立刻通過法案, 差佬係當日一過先知自己真正中咗計比班學生借力做演員逼美國做野
3. 主力係果晚已經走晒 ... 好多係唔知發生咩事就留左係到 (無經驗著草)
4. 所有咩証據已經無晒, 難聽 d 講真係剩低個死城而差佬戇鳩鳩罰企
5. 最大問題係舉證, 除非有紅官玩老屈唔係隨時連集結都入唔到 ..

你哋靜靜地贏得唔得~~~ 由得班警察繼續圍啦

林大輝話今日掃到一個喎

好多friend 已走

班傻鳩仲圍

on99

好撚威架當時 打撚哂飛機話依招叫 圍點打援 嘛
懵炳強仲要下馬威巡埋土 同 死都唔肯撤退

又話圍到實一實一個都走唔到既，多人果陣都走唔到，少人果陣反而走哂

義士已經長出了翼，飛向了天際。

宜家仲要deal到話只登記個人資料就算
比卡超當時唔係好撚串話總之過18歲 一律暴動罪拘捕

估唔到空城計可以玩咁耐

無人喇，警察應該收隊，我地一千人進場，幫手做義工清理啦

狗乸就醒，屋企一直有人陪

咁佢登記左個人資料，就可以阻止你出境，技術上都可以隨時拉返你黎告，但過左果一刻，加上如果民情有變，佢事後拉返再告既機會又應該係少左既。

搵到路走哦 親

班鬼係入面呃ot咋

果陣廚師都話留到最後一個
咁佢走左咪即係表示入面沒人囉

不如DEL PO啦